有無人用唔到google？

有無人用唔到google？

sorry, 我唔係用支為

我用iphone，電腦得google旗下所有網站上唔到或超慢，想問下大家有無類似情況
btw，電話無事

我冇事 但啲fd話用唔到

電腦用唔到。

Icable?

有，以為自己router壞

開VPN至連到

icable

Same

屌, 用緊有線
上唔到GOOGLE TG YOUTUBE

Icable同好
要開VPN先用到

icable
網上到但wifi連唔到，youtube都上唔到

其他寬頻無事?

你試吓改DNS 做1.1.1.1 or 8.8.8.8

i cable
youtube google 都唔得

i-cable 死曬

用唔到

網上行無事

多年為有線新聞而唔轉

上唔到YouTube

我間房死晒網 但屋企人照用緊wifi上到youtube google 咩事
i-cable

我都係 icable

上唔到google 好大鑊

有線 所有Google嘅產品都用唔到

same x2

直情網都上唔到喎，WiFi顯示沒有網絡連線
我係用icable上網

有

都諗到有一日要用VPN先上到網 估唔到嚟得咁快

用到
無問題

icable?

似乎用有線嘅都用唔到

icable, YouTube load極都無野睇

Hkbn

我電話pccw上唔到連登
但係連屋企wifi就上到

屌喇星 做緊緊急野同我上唔撚到網 垃圾有線 永不錄用

Notebook用唔到
上唔到YouTube

剩係知依幾個鐘係咁斷線

上唔到網，以為係屋企router 有事
利申：icable

以為個router有事

搞到我重新開機再開機再開機 垃圾有線 DLLM!!!!

我都係 突然係咁 唔知咩事 上其他網又好正常

上唔到YouTube好痛苦

睇嚟呢到都係有線友

垃圾icable

我以為得我一個唔得添利申有線

我whatsapp都send唔到
利申：iCable

成日半夜三間減我網速都算啦 而家又唔俾我睇片

用唔到 +1